是靚黃- 灣仔蝦麵

處女post貢獻比飲食台

蝦湯勁濃勁正，少少辣

名？

有冇join storellet

少貴

蝦麵店

冇呀，有咩用？

入會優惠送小食，食多啲草下分又有多啲coupon送

麵加飲品小食$80
間中食一次

join 定下次用先

正

檳城蝦麵店
Shop 4, Ground Floor, 麗都大廈2 Landale St, Wan Chai
2520 0268

呢間好食

希慎十一樓都有間

好似好正

早知食呢間
食左垃圾和平

灣仔呢間都好食，黃

ÍAÇA Superfood Bar
Lucky Building, 17-21 Burrows Street Shop 4, G/F, Wan Chai
2363 3939

food court

呢間唔錯，不過真係幾辣

好靚咁